{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007972",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002141044?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "상주 솔숲펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 ご予約及びご利用の際の注意事項をご案内いたします。 リアルタイム予約の特性上、二重予約が発生することがあり、この場合は全額返金いたします。 利用が不可能な状況では、直接キャンセルすると手数料が発生しますので、カスタマーセンターに連絡して案内を受けてください。 予約変更をご希望の際にもカスタマーセンターまでご連絡ください。業者の規定により変更できない場合や手数料が発生する場合があります。 単純な心変わりやお客様の都合によるキャンセルはキャンセル料がかかります。 キャンセル料は割引適用前の通常価格に基づいて策定されます。 追加人数料金は予約の際に決済されないことがあり、この場合には当日現地にて決済するようお願いいたします。 最大人数を超えて入室する場合、入室および払い戻しはできません。 客室別または日付別にチェックイン及びチェックアウト時間が異なる場合があります。 レイトチェックインの際には、事前に業者に連絡してお知らせください。 業者の物品を破損したり紛失した場合は業者基準で弁償しなければなりません。 ペット専用の業者でない場合は、ペット連れの場合、入室が制限される場合があります。 当日ご予約後、当日ご利用の場合、ご利用いただけないことがありますので、業者に事前にご確認をお願いいたします。 保護者の同伴無しの未成年者のみ入室する場合は、入室及び払い戻しはできません。 事前予約のキャンセルなしに使用しなかった予約については、払い戻しができません。 付帯施設とアメニティは、業者の状況によって変動することがあります。 また、メーカーのイメージが実際と異なる場合があります。 入室のご利用案内では、予約特典、プール、カラオケ、セミナー室、フットサル場、売店及びコンビニエンスストアのご利用が可能です。 駐車も可能であり、渓谷が隣接しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "二重予約が発生した場合、返金されますか？",
            "answer": "はい、二重予約が発生した場合は全額返金いたします。"
        },
        {
            "question": "利用が不可能な状況ではどうしたら良いですか？",
            "answer": "利用が不可能な状況では、直接キャンセルすると手数料が発生しますので、カスタマーセンターに連絡して案内を受けてください。"
        },
        {
            "question": "予約変更をしたい場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約変更をご希望の際には、カスタマーセンターまでご連絡ください。業者の規定により変更できない場合や手数料が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "キャンセル料はどのように計算されますか？",
            "answer": "単純な心変わりやお客様の都合によるキャンセルはキャンセル料がかかります。キャンセル料は割引適用前の通常価格に基づいて策定されます。"
        },
        {
            "question": "追加人数料金は予約時に支払わなければなりませんか？",
            "answer": "追加人数料金は予約の際に決済されないことがあり、この場合には当日現地にて決済するようお願いいたします。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えて入室することはできますか？",
            "answer": "最大人数を超えて入室する場合、入室および払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウト時間は統一されていますか？",
            "answer": "客室別または日付別にチェックイン及びチェックアウト時間が異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "遅いチェックインをしたい場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "レイトチェックインの際には、事前に業者に連絡してお知らせください。"
        },
        {
            "question": "業者の物品を破損したり紛失した場合はどうなりますか？",
            "answer": "業者の物品を破損したり紛失した場合は業者基準で弁償しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ペット連れで宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット専用の業者でない場合は、ペット連れの場合、入室が制限される場合があります。"
        },
        {
            "question": "当日予約や利用は可能ですか？",
            "answer": "当日ご予約後、当日ご利用の場合、ご利用いただけないことがありますので、業者に事前にご確認をお願いいたします。"
        },
        {
            "question": "保護者の同伴無しの未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "保護者の同伴無しの未成年者のみ入室する場合は、入室及び払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "予約をキャンセルした場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "事前予約のキャンセルなしに使用しなかった予約については、払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設とアメニティは変更されることがありますか？",
            "answer": "付帯施設とアメニティは、業者の状況によって変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "入室のご利用案内では何ができますか？",
            "answer": "入室のご利用案内では、予約特典、プール、カラオケ、セミナー室、フットサル場、売店及びコンビニエンスストアのご利用が可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車も可能であり、渓谷が隣接しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 592,
        "QA": 795
    }
}